[統計]大家入騰訊目標價係幾多？

Me: 200

2蚊，不能再多了

共產黨嚴打手遊，冇得返生。

50

跌穿招股價喎Ching

0.01

有咩你叫架, 10cents!

名

In ten cent we trust

150

$55

$5

正確。股皇從來都不翻炒。蟹貨一羅羅。3年內都未必番到上350

醒目

X2

其實唔明，點解要咁做？

準備清盤
0蚊

你唔覺而家的遊戲好多都無遊戲成分？ 大都數純係貢錢多過娛樂，如果唔係就強迫24 小時先玩得落去

呢種玩法根本同搶錢分別唔大

去到20pe 差唔多 200蚊左右

而家的game都好少交流純無腦重覆做差唔多動作，唔做就乖乖貢錢

思捷果陣夠大把人有信心

從來股皇過左氣就一蚊都唔值了
搵過隻算啦